大陸學生破壞紐西蘭奧克蘭大學連儂牆上報

大學未有跟進?